[0;32m-------------=MYMAP=-------------
[m[0;33m::::::::::::CONSTRUCTORS::::::::::::
[m[0;36mfirst 
[m[0;36mfirst.insert(<'a', 0> ... <'a', 4>) 
[mKey = 0 Val = a
Key = 1 Val = a
Key = 2 Val = a
Key = 3 Val = a
Key = 4 Val = a
[0;36msecond(first.begin(),first.end())
[mKey = 0 Val = a
Key = 1 Val = a
Key = 2 Val = a
Key = 3 Val = a
Key = 4 Val = a
[0;36mthird(second)
[mKey = 0 Val = a
Key = 1 Val = a
Key = 2 Val = a
Key = 3 Val = a
Key = 4 Val = a
[0;33m:::::::::::::OPERATOR=::::::::::::::
[m[0;36mfirst 
[m[0;36mfirst.insert(<'a', 0> ... <'a', 4>) 
[mKey = 0 Val = a
Key = 1 Val = a
Key = 2 Val = a
Key = 3 Val = a
Key = 4 Val = a
[0;36msecond 
[m[0;36msecond = first 
[m[0;36msecond: 
[mKey = 0 Val = a
Key = 1 Val = a
Key = 2 Val = a
Key = 3 Val = a
Key = 4 Val = a
[0;33m:::::::::::FORWARD_ITERS::::::::::::
[m[0;36mmymap 
[m[0;36mmymap['b'] = 100; 
[m[0;36mmymap['a'] = 200; 
[m[0;36mmymap['c'] = 300; 
[ma => 200
b => 100
c => 300
[0;36mft::map<char, int>::const_iterator c_start(mymap.begin()); 
[ma => 200
[0;33m:::::::::::REVERSED_ITERS:::::::::::
[m[0;36mmymap 
[m[0;36mmymap['x'] = 100; 
[m[0;36mmymap['y'] = 200; 
[m[0;36mmymap['z'] = 300; 
[mz => 300
y => 200
x => 100
[0;36mft::map<char, int>::const_reverse_iterator cr_rit(mymap.begin()); 
[mz => 300
[0;33m::::::::::::EMPTY & SIZE::::::::::::
[m[0;36mmymap 
[m[0;36mmymap.empty()
[m1
[0;36mmymap.size()
[m0
[0;36mmymap['x'] = 100; 
[m[0;36mmymap['y'] = 200; 
[m[0;36mmymap['z'] = 300; 
[m[0;36mmymap 
[mKey = x Val = 100
Key = y Val = 200
Key = z Val = 300
[0;36mmymap.empty()
[m0
[0;36mmymap.size()
[m3
[0;33m:::::::::::::MAX_SIZE:::::::::::::::
[m[0;36mmymap 
[m[0;36mmymap.max_size() 
[m329406144173384850
[0;33m::::::::::::::INSERT::::::::::::::::
[m[0;36mmymap 
[m[0;36mmymap.max_size() 
[m[0;36mmymap.insert(ft::make_pair('a', 5) 
[mret first = <a, 5> 
ret second = 1
[0;36mmymap 
[mKey = a Val = 5
[0;36mmymap.insert(ft::make_pair('a', 5) 
[mret first = <a, 5> 
ret second = 0
[0;36mmymap 
[mKey = a Val = 5
[0;36mmymap.insert(mymap.begin(), ft::make_pair('z',  6) 
[mret first = z
ret second = 6
[0;36mmymap 
[mKey = a Val = 5
Key = z Val = 6
[0;36mmymap.insert(mymap.begin(), ft::make_pair('z',  6) 
[mret first = z
ret second = 6
[0;36mmymap 
[mKey = a Val = 5
Key = z Val = 6
[0;36msecondmap 
[m[0;36msecondmap.insert(mymap.begin(), mymap.end()); 
[mKey = a Val = 5
Key = z Val = 6
[0;33m::::::::::::::ERASE:::::::::::::::::
[m[0;36mfirst 
[m[0;36mfirst.insert(<'a', 0> ... <'a', 4>) 
[mKey = 0 Val = a
Key = 1 Val = a
Key = 2 Val = a
Key = 3 Val = a
Key = 4 Val = a
[0;36mfirst.erase(--first.end()) 
[mKey = 0 Val = a
Key = 1 Val = a
Key = 2 Val = a
[0;36mfirst.erase(1) 
[mKey = 0 Val = a
Key = 2 Val = a
[0;36mfirst.erase(first.begin(), first.end()) 
[m[0;36mfirst 
[m[0;33m:::::::::::::::SWAP:::::::::::::::::
[m[0;36mfoo 
[mKey = x Val = 100
Key = y Val = 200
[0;36mbar 
[mKey = a Val = 11
Key = b Val = 22
Key = c Val = 33
[0;36mfoo 
[mKey = a Val = 11
Key = b Val = 22
Key = c Val = 33
[0;36mbar 
[mKey = x Val = 100
Key = y Val = 200
