[0;32m-------------=STDMAP=-------------
[m[0;33m::::::::::::CONSTRUCTORS::::::::::::
[m[0;36mfirst 
[m[0;36mfirst.insert(<'a', 0> ... <'a', 4>) 
[mKey = 0 Val = a
Key = 1 Val = a
Key = 2 Val = a
Key = 3 Val = a
Key = 4 Val = a
[0;36msecond(first.begin(),first.end())
[mKey = 0 Val = a
Key = 1 Val = a
Key = 2 Val = a
Key = 3 Val = a
Key = 4 Val = a
[0;36mthird(second)
[mKey = 0 Val = a
Key = 1 Val = a
Key = 2 Val = a
Key = 3 Val = a
Key = 4 Val = a
